夜晚好靜 有冇人陪我傾下計

呢個肺炎搞到冇哂社交
想約朋友食飯又唔得 出街又冇地方可以去 旅行又冇得去 依加想落街跑下步都唔得
好似睇唔到之後會點咁

Hi

Hi絲打

真係好無癮

好抑壓
想出街食野都唔得
人生除左返工放工返屋企食飯冇其他

打機

打多幾鋪都悶
可能人大左 打機都冇咁起勁

日日喺屋企煲劇打機

Hmd

hi fg連工都搵唔到就黎發霉

加油，好快就搵到
多扔下cv

由年頭搵mt去到依加搵sales...好快連倉務都apply

hello

日日返工放工好鬼悶

加油阿，其實FG 也有唔少工請緊人，就算銀行呢家都請緊graduate trainee
眼見唔少今年FG朋友 5 月開始搵慢慢都搵到
睇下有冇文員那d做阿

失眠啊屌

搵唔搵到朋友一齊玩，輸贏都唔係咁重要，係旨在大家傾下計咁